各位巴打覺得黎緊呢2019年第二季港股會係牛市定熊市？

話咁快又踏入2019年嘅第二季，各位巴打有乜睇法？

牛市
熊市

咁多人睇淡

All in

屌紙倉

巴打

依家牛一尾聲 第二季應該會回調等第三季牛二

太少人投

熊二緊

推一推比多啲人投

熊熊哈

我淨係知第四季會肚瀉

宜家係熊來
不過全世界央行射住。
入都可以既 但唔好玩咁大囉

突然多左咁多人投牛市

咁先驚